★感動！原來游B真係好尊重IT人士！

有隻IT狗想help游B，佢reply"你好"

打破IT人永遠只有被人屌的宿命

女神

none reply

係

人地鍾意it，唔似你

你幾何見過有人話辱it狗罪？

I love IT now

X2

游B都用ching

Ching
你好

Ching B

Chocolate

she love I.T.

g

游B愛Nikon, 其他唔使講

好想插

冇新圖，腦魔搞寸party

其實危險爺爺驚青姐

lm

Lm

游B 去左旅行

巴塞隆拿